[年經]同學各位 屌哂鬼 這是你的開學禮

同學各位 屌哂鬼 這是你的開學禮
放完假 番學聽著教師不停亂咁吠
交功課係奴隸制 聽書發夢才高貴
如果將會遇上新學期 一身蟻

總要昅 無論代價多重
昅到的 多少幫補自信
每課書 何時被考起總不知道
至少你知道什麼不懂

望見班中的女神 毒撚也沒權過問
MK叫人真怒憤 定型胡亂噴
毒男在震 唔夠膽呻

同學各位 屌哂鬼 這是你的開學禮
就憑我 聽日上堂默書怎能不作弊
筆袋裡埋藏食鬼 新手機仍然高貴
贏得分數是你開學時 的優勢

會考高考都作弊 食蛋也亦成慣例
中史宋唐的盛世 每段行或語
若能自處 才夠聰慧

同學各位 請坐低 等待你的畢業禮
往前看 衣服太薄透BRA粉紅多美麗
恰鳩細路傻學弟
打波有型唔失禮
年青總要做各種事情 先矜貴

同學各位 諗晒計 只怕痛失畢業禮
往前看 想像快步進出職場終會斃
先生副校同學仔 工友教授學生曳
幻想總會是有新學期 終生制

有冇人唱?

呀mi

我想返學啊

到你想變番細個，想做番學生，你就唱唔出嫁啦

等咗幾年都無人唱

咁就十年

原來就15年tim

真係經典

即刻唱左次

正

十年啦，幾個同學同自己都已經成家立室。而家睇到段歌詞，真係想做返學生。

每課書
何時被考起都無撚用

會唔會好啲？
利申 番開教會

推到有人唱

推

冇人唱?

呢首歌大個讀完書做緊野唱先最有感情

即刻諗起青出於藍同自己中學段時光

安西教練...我好想返學讀書

唉

有想睇番既衝動